[求救]鴨脷洲有咩野好做

而家要等人個半鐘，究竟鴨脷洲有咩好做

望住個海

有間叫食記食小食幾好味
btw咩事要等？

行海傍公園

望下老人家係度妹妹下

等人學車 係邊架？

係邊！我係海怡東商場

係大街

去海怡西商場坐Starbucks

係咪百佳果邊啊？

唔識去

睇戲

係 地下

好啦我而家狗衝過去啦

唔夠時間

幾點走 搵下你

行玉桂山

海怡果邊既話當我無講過
以為你係大街果邊

海怡工貿行outlet

海怡都有海傍

大街就可以喪食野

練習點讀China

食記好好食

三點左右啦

係咪好遠架？

準備黎影樓主

連登有愛

黎到就一齊飲杯咖啡啦

行下個海旁 幾舒服

鴨脷洲巴打全面進場

你估我係ABC港女啊？去半年就有American accent
仲有我先去半日唔夠

好大風，吹到頭有d痛

我唔係狗公啊

樓主坐姿好sexy 我係你後面個呀姨

後面果個幾後生

其實我係個職員

玩鴨脷

好鬼多大陸人

喂啊

live

淨肉油池大維檸

落大街風之塔
幾靚

你地好衰

自爆

agger

可唔可以做個朋友呀

好撚仆街

過黎我請你飲杯咖啡囉

你係咪沖杯野比我果個女仔？我想講杯野真係好難飲

隔住個mon 都聞到gay味

緊貼追Post

你個名

麻煩樓主唔好靜靜雞了鼻屎
im watching you

不停坐舢舨艇

我唔係好gay姐

邊有啊屌

睇完正面你唔會咁講
不過我唔post 了

睇背影好似我個fd

貝多芬

咁都有得相認？

第一次參加現場直擊

樓主唔好四圍望啦

過黎吹下水啦

Hi

做咩變左狗公批鬥大會 我走了